229 Yessa係雞係公廁，拖Ryan攬會長

你地都係想講姐

明明個ending算幾好